中国運載火箭發射再失敗 原因不明

2月1日，中共的雙曲線一號第2發民營商業運載火箭，在點火升空過程中出現異常。官方宣布發射任務失敗，正在調查原因。

據陸媒報導，2月1日16時15分，雙曲線一號第2發民營商業運載火箭，在中國酒泉衛星發射中心點火升空。火箭在飛行中出現異常，發射失敗。具體原因正在進一步分析排查。

該火箭是由北京星際榮耀科技（iSpace）設計研製的，是該型火箭的第2次發射。首次於2019年7月進行第1次發射成功，當時將兩顆科研衛星運送進入軌道。

2020年以來，中共的火箭發射屢遭失敗。

中共運載火箭技術專家早前曾罕見披露，中共航天發射面臨著火箭衛星成本高、發射周期長、質量控制不穩定等諸多問題。耗時10年研製的長征五號「被寄予了特別多的期待」，由於發射失敗，帶來了巨大不利影響。

台灣軍事專家李正修曾對台媒說，中共火箭發展都是依賴美國芯片。中美貿易戰爆發後，美國制裁中共，影響了中共軍事技術方面的發展，導致中共發射火箭失敗率急升。

垃圾

無晶片？

Win 10 update咗上20H2所以中bug

都係外國勢力既錯

支那又贏
整啲假新聞等美帝以為支那追唔到

送夠十打幼幼比拜登咪有晶片用囉

唔係點繼續要研究費？

民營係咁架啦
重要係中國製嘅

岩啦，咁大氣焰，制裁到你變返農村

做緊window update? Win10個update係停唔到

iSpace

屌你老母，起其他名有冇咁撚難，死都要抄

雜種嬲嬲豬了

失敗原因
未偷到畀指落後中国40年嘅美帝核心技術

原因點會不明
原因咪係中國製造

片？

原因不明，唯責任不在我方

原因係癈

大陸邊有民營架
全部都係黨

做實事果班走哂，得返吃喝玩樂黨高層

其實係因為Adobe停咗flash

廢囉

Tvb幾時用3日3夜報導呢單野

外國勢力亡我之心不死

我知點解
但唔講啦 驚犯國安法

廢囉on9

射唔到間諜衛星上太空
又無得偷野

Reason: made in Mainland China

中國製係咁上下啦

原因一定又關美國佬事

原因係flash無再update

原因咪就係柒囉講撚完

說好的自煮燃髮呢

晶片

一定係因為唔再支援Flash

製造太空垃圾定係地面垃圾，是但揀一樣

又黑我偉大的黨

美軍EMP好利害又一傑作

EMP

成日製造咁多垃圾破壞地球生態

支火箭點解唔係跌落城市

台積電

iSpace

個名咁撚柒嘅

又因為無美國晶片?

Arkx

咁簡單嘅失敗反而上月球成功？

應該係畀雷劈

成功係衝彩，失敗係正常

雜種唔好氣餒
射多幾次就射射出

原因: 垃圾

外星勢力：今次唔關我哋事，係你中國製造